mk仔=公屋死窮撚

1.個頭唔知整到似乜
2.通常清一色讀緊毅進鳩Hea
3.做最低等既工 （搬到成隻狗咁

計我話 去增值下自己好過啦 錢先係重點 唔通成世流流長做狗 又搵得雞水咁多咩 點養屋企阿

Agger ar
點會， mk仔好撚型架

我屌 咁都有人負評？

負評個d咩心態 比我講中？

可唔可以立法咪撚俾班公屋賤種讀u
99% free rider 都係公屋仔

我明全私樓係好撚慘，管理費又貴過公屋租金，又成日果到維修呢到維修又要業主出錢，公屋係有好多隱形富豪，但都唔應該仇視公屋人，搞到好似貧富懸殊咁。